我現時自己肯深蹲

喝滿杯pre-workout 求操得穩定
去free-weight或器械 最好合符你
曾經的動作 好多錯誤 常令你擔心
我如今 已做好

你練起二頭肌 如JB一樣
那部機是否都 真係適合你
最好的重量 可以full range 能夠幫你操到充血
練到就死我地先走人

無人spot自己肯深蹲
加兩餅自己可推胸
肩推還練得到 還舉得重過昨日
練習完5乘5program
做幾組手臂先收皮
屌住啊 捱下去 總會有一日
長成肌肉

好似有啲唔啱音

巴打邊間教會？

咁都只係有啲
你都幾厚道

邊個詠謙

作得幾好

由細到大媽咪都叫我對人好啲

紅字啱音

JB 練biceps片段

希望大家睇完啲歌詞之後
唔好再係gym到攞個自己控制唔到嘅重量嚟鳩fing

唱左出聲

我玩開最重做一下架

屌係車到忍唔撚到狂笑